P牌 保險問題

21歲出架mazda 6 2488cc
上網搵左 啟豐、捷訊 兩間都係代理三聯
報10900、10400 兩間墊底費都係記名司機30000
我自己搵三聯報就貴好多
想問下搵保險代理買有冇伏
同仲有冇其他選擇
快x保 9xxx 墊底費90000
金時唔受22或以下

0

佢地先做到呢個價 信得過

有冇屋企人有牌？ 如果有就會平好多。
我用老豆個名岀都係千幾蚊

22歳p出左

冇

邊間 墊底幾多？

21 p 車行搞 2000cc 8000蚊 22500墊底

新車？ 邊間

我23 p 自己搵代理 3000cc 7700蚊 本身特價58xx（之前肥左，考完個優惠就過左期 ）35000墊底

上年同你一模一樣case,都係21歲 mazda6,最尾去6161搞埋單89xx

邊間 ？墊底費幾多？

邊間

我二手車
8千幾保費

搭單問 23歲p牌仔 有屋企人出 如果想最平但又受保應該點買？

英衛 佢quote三聯比我

快x保 我朋友問ae110 21歲p牌 個價同你差唔多
又係墊底9萬

墊底4萬8
8千幾保費

但車一定係我揸
應該係38000
係咩咁計
我都唔識

90000

墊底費90k?

計過條數 呢個歲數極高機率有意外

yes 90k

90k同無保險差唔多
淨係叫fulfill左法例要求

不如搵個親戚出啲不記名司機都包既三包啦，一二千蚊左右。你P牌要比9萬墊底，同你做不記名司機出師都差唔遠，仲好似少啲悿。一樣合法架清